有冇人身邊啲frd係毒撚中既毒撚（文長 + 負能量）

話說我有個group 入面全部中學識
男校嚟 所以個個都好撚毒
群入面講嚟講去都係動漫 幪面超人 figure
好啦 到有人想食放題 咁佢地搞好曬
呢度都冇問題 之後由見面果下開始講手機game 由見面玩到食 邊食邊玩
所謂既「交流」都係打機上既野
玩到走果時先開始傾下計
咁都冇乜野既 預左架啦
最近呢年 少見佢地好多
咁咪群入面講下自己啲野 姐係讀書 生活果類
屌你老母班撚樣可以完全無視
繼續講返動漫 幪面超人 figure
自問平時都有主動問佢地返工點 辛唔辛苦
到佢地呻我8成都有認真覆俾意見
到我呻既時候可以冇人應機
我一直認為 朋友唔洗多 識啲真心既就夠
而加諗起 當我唔開心既時候 肯關心我既人
都係一兩個
冇可能3日一小呻 7日一大呻煩住人架嗎
唯有收收埋埋自已
有人話屋企係最好既避風港
但係喺我屋企有1個星期唔鬧交就要還神啦
仲可以講啲乜

朋友屋企2邊煩都算 有時仲要煩健康問題
好想試下一個月可以無憂無慮咁生活

自我留名先

有冇發現自己先係最毒果個

頹緊+1

同佢地比我就真係一啲都唔毒啦[banghead
但自己知自己事 都叫毒既（個樣） 雖然2年幾冇睇動漫

我地一齊頹 正所謂物極必反吖嗎

少少但有類似共鳴,身邊最fd(原本個個)一向唔係毒撚,但由中學開始識,一齊經歷左好多野,自己中學跌跌碰碰,全靠有佢支持我.但至畢業後,我一直讀書,佢就做野,直至上年,佢仲拍埋拖(個對象係有啲問題,我覺得) 我同佢距離愈來愈遠 我講下生活野苦惱野完全唔啱傾
利申,絲,非gay

好呀，訴吓苦

我明 因為生活圈子唔同 漸漸都變得唔想理我地
想放負係度放啦 總好過屈住屈住唔開心

朋友我當你一世朋友

相反 冇人可以同我講毒野
可能睇唔出
但都有一個傾心事ge fd

願聞其詳

有個可以傾心事既朋友已經唔錯啦
諗到有啲人一個朋友都冇又比人出賣過
都唔知佢地點捱

係，疏遠左好多吧，一年都冇見幾次
大學果到又冇咩熟fd，平時摺到爆

咩毒野

冇個識真係好難捱到畢業啵
絲打都還好 起碼會有一兩個男仔主動搵
巴打毒撚就 等到世界末日都唔會有人主動搵

朋友好多時係報喜不報憂
好多時聽你呻完其實都比唔到咩suggestion你
但行動上幫到既會幫 咪夠
不過成晚淨係傾毒野真係好乞人憎

報喜定報憂班人都唔會彩你
行動既話 問佢地出唔出嚟做運動減壓
成個群十幾個 1個都唔肯出
個個都唔上水 tag佢名就直頭話唔出
果時本身嬲緊 差啲比班撚樣激到爆血管

傾毒野未算最毒 佢地成日叫行街
得幾個地方 1 信和地下1樓到2樓加11樓
2 現時點 3 好景 4 天悅
痴撚線行親都呢啲地方 陪出1 2次就頂唔順

無,我讀個科係尼姑科,無乜男,剩下個幾件男都狗衝娘娘們
但好彩識到幾個女同學,佢地幾好,又啱傾
係上年比”ex best friend”單野搞到頹一頹而已,個下好似失去左重心咁,即係本身個心有比空位呢個人,仲係第一名,然後本身置頂既人係心入面空左,個下係難受,幾次諗下諗下就喊左(我自己都估唔到自己會咁)
不過宜家好好多,個幾個女同學安慰下我,自己又睇開啲,咪當同個中學best friend緣盡

屌好撚慘
好慶幸自己圈子正常 有唔同興趣互相交流 又會有共通點
樓主依家讀緊或做緊咩 有無機會識新朋友

有冇諗過係因為自己有問題
識唔到其它人 所以先入左毒撚圈子
其實佢地好開心 只係你格格不入
又無能力出走 所以先咁樣

利申算係半個過來人
做人最緊要知道自己位置係邊

Rip

係，加上唔太岩傾
讀其他科識過幾過女仔，出奇地好傾
但有排情緒有d事（收埋自己，覺得其他人煩）
都係keep左幾個月日日chat就hi bye
轉眼間就過左幾年

我都有自我檢討 問下自己點做先冇咁毒
但自己真係好難搵邊度毒親人

你講得岩 我都冇能力識新朋友
同人相處好累 又要逼自己唔做呢樣果樣
又要迎合他人

多謝你